仆街。冇人關心你個人榮辱問題

你條撚樣仲唔走。想害到香港幾衰先？

喺個咁嘅制度下
落唔落台根本無分別